
[
  {"question":"Hay 60 aulas en SPHS", "answer":true},
  {"question":"El nuevo edificio de matemáticas y ciencias de SPHS guardará las aulas de matemáticas que en este momento están en los bungalowes y las clases de biología", "answer":false},
  {"question":"En la película Amadeus, Salieri es un personaje imaginario", "answer":false},
  {"question":"El Réquiem de Mozart nunca era terminó — irónicamente, Mozart murió antes de lo completó", "answer":true},
  {"question":"Los cuatro conciertos más importantes para violín antes de 1900 son de Mendelssohn, Beethoven, Brahms, y Tchaikovsky", "answer":true},
  {"question":"La filarmónica de Los Ángeles tiene 150 años", "answer":false},
  {"question":"Un piano de cola estánder tiene 88 teclas", "answer":true},
  {"question":"La sinfonía más larga en el repertorio de orquesta estánder es el Symphonie Fantastique de Berlioz", "answer":false},
  {"question":"Walt Disney Concert Hall en el centro de Los Ángeles no tenía la intención de estar hecho del acero originariamente", "answer":true},
  {"question":"Increíblemente, Haydn compuso 106 sinfonías", "answer":true}
]
